希望大家尊重返啲狗

狗狗好可愛，嗰班人形畜生正一豬狗不如，希望大家可以改口

畜生

狗改不了吃屎

狗狗 好過嗰D垃圾